中學生校服出面著件棒球褸係咩著法?

校服?

凍lo

型lo

好似少咗d野

無圖你話中學生校服出面著件太空褸都得啦

扮韓仔/韓妹...
利申: 我都係咁著

你死撚左佢啦咁柒

梳牙得罪CHING

等睇屍殺列車班學生。jpeg

班褸嗰啲黎㗎嘛

自

1999

Moto?

班褸都唔明？

酸

無返過中學?

棒球校隊囉 on9

屌你老母，放學去打棒球都得罪你？

屌你老母
依家啲中學生壓力咁大
連放學去做運動放鬆下都唔撚得
難怪咁多中學生跳樓
樓主仆街

唔通好似你咁
日日著件加加加加大碼背心仔咩

今期最興，叫none of your business

型囉